邊到有得賣濾波拖板？

想買2隻brennenstuhl 8腳 但搵極都冇 係咪要英國買？

鴨記大把

真？ 頭先搵極都冇 得4 仲要貴到hihi

我有4個冇濾波都係向鴨記買，有一個個零月先買
西九龍向太子方向，左手邊最少有2間鋪頭有賣，一平一貴